女仔唔打扮係咪可以收皮？

正常人不論性別都要打扮啦⋯⋯

唔靚已經可以

男人唔注重外表都一樣會收皮

男士都會刮鬚根（唔留鬚的話）清暗瘡同著好睇啲既衫啦
基本要求來的

咩程度。。。

唔一定
有啲化左妝仲柒
素顏/淡妝/遮瑕就ok

天生麗質就搽下唇膏已經夠

老姑婆咪唔使打扮囉

執整一下個人 整潔醒神嘅都一樣夠用
睇下絲打覺得要打扮到去咩程度

真 女仔要對自己好小小
留錢無用
你扮靚自己自然有人會養你

唔打扮嘅人全部都係對生活冇咩熱情冇要求是是單單等死

係 就算你係天生女神都係

點自然法

我唔識化妝 唔識襯衫打扮 真毒撚

A0?想識

比人睇中

拍過三次拖 都係打機識 男朋友無嫌棄既

說好的真毒撚呢你呃人

我唔鍾意出街 又唔買衫 好少見佢地

你性格好好，外表又唔係太難以令人接受，唔打扮都ok嘅
只係打扮會令你有更多選擇，更加容易令你意中人鍾意你

令意中人中意左之後唔打扮，係咪就打回原形

識打扮都可以繼續A0
平時著靚少少都比老母話扮咁靚更加唔會有仔埋身

男女都要打扮

如果你想問唔打扮係咪一定無人溝

依個時代既女人係唔會收皮的

Ex唔打扮都靚，唔知點解睇得上我

你睇d足球員踢波冇打扮咪又係型

型既唔洗點打扮

唔靚果d咪唔紅 列貝利 落賓咁

好現實 打扮幫唔到幾多嫁炸

知唔知咩叫素顏美肌

係

唔係為人 為自己

女人唔保養一過30歲殘得好撚快，你係街望到就知，點解有d人妻咁靚，有d咁殘

"嘟"

睇打扮咩
好似我女朋友咁 佢就a cup 我之前完全唔介意
直至有一次 佢話大家關係再穩定啲就買套情趣內衣
我嗰下係諗唔到有咩著出黎係會好睇
直接叫佢唔好買

點知早兩日 佢買左套新內衣話比我睇
係靚嗰啲 唔係性感嗰啲
但一著 同我著上身個效果可能差不多
我都有做下尖 有啲啲胸肌咁
嗰下開始就...

無人想知依D曲撚到直

冇錯

同我玩鬆弛熊公仔係唯一出路

點識到你

其實係懶...

就算唔打扮，都要乾乾淨淨
你諗下周庭比人笑頭油笑左幾多年

想識
利申唔打扮

係

利申：唔打扮+有未婚夫

有自己風格 着啱自己身型既衫 識化淡妝 頭髮靚(例如做吓焗油) 開朗 就夠啦

我平時畫眉 遮下黑眼圈 搽少少唇膏 就夠

做咩想識我..

想識個毒撚女仔fd

呢句啱

咩打扮先 我埋

想一齊打機？ 我打機勁廢

保養重要過打扮, 你皮膚好無眼袋無皺紋身材好, 素顏/淡妝配T-shirt牛仔褲都夠殺食

佢追你？

等睇真性情清泉絲

好似我咁款
打唔打扮都一樣